[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (3661)

每日足球精選

快到

0:1跟住就慢慢妹架啦

廢老

肯狗繼續上！

銀河防守廢撚到

la刷角啦屌你

e巴死全家未

我彪又勁中

真係又撚賭仔

2019 仲有人買la

銀河啲後衛係咪小學生級數追波仔唔mark人

肯刷c又差啲

1比1先

Cup硬驚西

4c

客fg
主2ng
客3ng

又要叫反cup

原來諗住買e巴
見到彪哥要即刻轉撚左去肯刷c

Dllm on9

兩注客fg 中！

應該去到最後廢老連入2粒 2:1完場

3.5/4s

下口睇睇先

易到 。e巴又邊次係入波先，睇咗兩年已經撚唔到我

4 c刷爆佢

廢老嬲起上黎做乜都得

肯刷c 肯刷c未

輕鬆到呢

屌你銀河半場兩粒都冇

後面條友 追撚住個波個下 呆左

法官大人我屌你老母

搵人撩撚起佢把火先

轉頭就有12碼啦

肯刷c頂實半客先

死廢老你好撚唔掂喎屌

半場比多粒先

轉咗幾次頭啦

夠薑開個半大嚇9我

準備捐錢

半細1.8

你好！
下口主下隊同路？

後腳入波 1.7倍
倒掛 1.94倍
衝力射門 1.3倍
無入球4倍

成日都要叫Cup 想死

大岩蛇又中

大岩蛇又中！
想做696球迷了
支持jleague奪還 acl 2連霸

死廢佬撚識入波 打嘴炮就叻

猛虎射球呢

刷c w仲有1.84 派錢
5000 all in

半細頂撚住！1.8倍低水一定開到

29場失47球, 質素係咁上下架啦

corner dim mai?

封咩撚

定啦 gel定頭先 最多咪輸

12m

半大已死

La 12

細啦 等開13.5買細

想等高水先買

12m 睇死miss啦

牙星你尋晚玩馬最後如何
個6環點

Ng 中ok?

近4場失11球 真係屌你老母

伊日山

入未

LA 12M

handball

廢老射？

12m!

伊巴猛虎射球

都話轉頭有12碼

La 1:1

12m miss

1-1

Goal

廢老1:1

1-1 屌半2全2啦一定

ebra goal

Miss 12 但補中

Missed

半大

救到補入 嚇死

刷角啊LA

Cup her mum

cls

屌你老母 伊巴12m入唔到

未cashed 比多粒

我了 星蛇

貪高水

半場前2:1

伊巴12碼都唔識射

比多粒

手心巴係咪派

半大cashed 落街買面包食

好彩補中 屌佢

轉多幾次啦

客ng

冇啦 1-1完

死廢老12m都炒

條傻西後衛隻手舉咁高做乜9?

我了

4.5s

半大同上盤簡左上盤

痴鳩線伊巴又救全隊

抽筋

差d2:1

美職d後衞係咁上下

第一日賭錢想問中唔中

個pavon咁勁

唔中
Lm

有無人入主其 客其 和其

半大-1....

唔中

係 可以lm了

唔講以為贏左

投注己取消

又可以追細 正

岩岩有位巴打串左落依場半大差一粒 幫手屌

半場21啦你老母廢狗伊布

3.

呢場最多3粒

lm

一隊3粒

Why dont both

屌你 入多粒啦

5c

巴打幫你叫

Lm 派100

等

Lm

半客頂唔住

我地條過關飛呀

半4.5/5大goalllll

廢老係勁既就入多球

我

只限我見過嗰啲

1

快入多粒

1.87水 我都想買 無買到

即場角大

入多球 請食雪糕

想食

I

123

琴日5皮3穿1派左未 派我

見過未

我啦

內定星力？

入多球呀

買咩好

12.5b買完即停

半主

整多兩角啦 屌

角球點買好

10.5 11.5 12.5

半主未

早d入唔得既 屌死佢

21 12未屌

往死裡追大

半和頂住先

銀河next goal
200%

6666

4.5/5 全格goallllll

6c

有13.5買細

一撚定半2 全2 啦

差
咁撚多半大全大比你買咩？

送角

廢老入多粒定下驚先

真

半主慘死

銀河半主都開唔到屌你老母仲夠膽死落飛on9

唔撚要

買了

開唔到半主-->落飛引主

開到半主-->落飛引客

賽前入左下盤0:1補左主和 必贏了

主下隊

半場比多球我

半2全2撚狗 信我

求水

10.5s 已死.....

me

射咁多腳先得兩粒on99

快屌多粒

2:1未？

美職唔買b 都唔會買s

比多球呀半場

冇12m 垃圾銀河識撚入咩

應該就！

La 1.5 gel
4.5s

半場前比多球我翻身未

有無買角

好

係12碼都唔入

廢老變呂布未！

冰角冰到完場

呂布場場廿幾碼當12碼射輕鬆

董卓

補3

唔入補3個鍾都冇用啦

屌多粒啦

補到主入啦頂

下一隊客喇屌

角大了

想死 10.5s 12.5b

咩買法黎

11 12c完

主

12c ft

11角完好定12角完好

爭d

3.5s 4.5s 點輸

手球都冇12m

俾多球黎啦

半大2.5b我屌你老母，入兩粒撚狗咩

封盤唔入垃圾

力做半和

半6 角大穩

屌gg

星…

對唔住…

我怪錯你…

請接受我誠心致歉！！！

角大全大 往死裡追

屌你 半0又輸比12m走水

收注半和先啦 開唔到0:0 1:1都收貨啦
反正下半場都冇波入

冇誠意

半6全14 ok?

買唔落手

La first yc cashed
La平手黃牌 比人cup左 wtf

Lan啦 根本同星同路係加持黎

半大到 唔洗跳住

咪賽前1.98 1.95 2x1

屌 老鷹

下半場冰角

10.5s會有

黃牌比9賭

冇

急問..呢到有冇手足米6左右有做開gym
我近排d muscle操到怪怪地

阿特蘭大老鷹最後攻勢絕地反cup啦！

買no goal啦 唔係要人教下嘛？

167 有咩幫到你

4.5唔似大到

米6...咪撚玩

咁撚多半大全大比你中咩

Yes

上呀角大 有幾多買幾多

佩服佢問得出口

d女話我大隻d好睇d
局住操啦...而家成晒形 d女都讚我唔錯

陳奐仁?

小拳石

你好能高?出黎打過囉

人地開心咪由佢囉

操下條撚好過啦

@星之力

如果下半秒goal就入多注高水4.5細

跟網球王子@星之力

set hut hut
set hut hut

睇撚完m子放出黎果d grp
就快頂唔緊

又話最後4秒2反cup
屌你老母唔見阿特反cup到

la ng 10.5b

行啦 谷住唔健康

呢星期賭左十萬投注額結果贏500$

重抽啦

好你少少 有得執下

有冇即水比我allin 中左派個個手足了

是鳩但啦..總言之 有盤既地方就有得贏...
琴日買osull -1.5 易能到
睇個名都知贏

邊撚個無用了啊

2-2 10 1 100

有 3.5s

有

贏左錢再講 琴日包撚左頭
生日利是就快冇撚晒

1234

20-24 頂撚住阿

屌又話買iphone

真心？

你貼飛黎睇下

你問下佢

佢話ok

要上機番香港了
又要賭仆街馬會
利申犯法野唔做

4.5B

30分鐘有4.5s買

不要再說了

奈良雄心 +5.5

9up

Ok

隨便你點講…我Gel咗頭，落緊馬會…

咩意思

佢正 不過一出水就豬到仆街
suggest拎呢場做標本 睇定d先

拎去屌撚左佢好過

ok

好明顯係

推多兩三場 用新買返黎部iphone睇

有無手足有睇網球王子
之前睇到出黑洞就無睇 依家打爆地球未？

When 打牌

唔係 好似仲有隻忍者識用忍法整高個網 跟住先無睇

Now

會角大？

Anna好撚正

記得壓水花

食埋佢

肯薩斯ng

快手比多5粒角

美足其實點先叫完場？
明明佢夠鐘但係無啦啦無左個時間
跟住仲攻緊

中場似12c，半6全12

唔想食咪講囉

邊個grp...上次加能晒m子果d

明日重心 很殺屍 ng

2-1

2:1

廢老goallll

mama 而家係咪唔駛做

屌 上半埸唔入

明日

LA GOAL

中

2:1 ft 大家開心

冇啦 就咁2-1完 一定

la goal

上盤搞掂！

On9銀河撚鳩半主半大屌你老母閪

美假玩咁大？
巴打準備好未

Bill

正想講

我彪又出嚟gel

整左成個半場

Gel

我屌

手足巴！

成年了

又撚半大

屌你老母咩銀河，你老母閪

1.79

攻緊可以繼續果個RUN 出界/無控球就END

勁呀彪

屌啦星

冰角

邊到有撚半大..唔係收左錢咩

你條撚樣幾時死

呢場nba feel

笑死我

3:1 一陣

人地買2.5

角大24

應該1.5/2半格屌掛

中左 派曬佢

好灰 半場無2.5

又無c 小你家姐

抵啦 咁都mark唔實

ebar又想帶帽

3.5s gel 舒服

入多兩粒啦 屌

7c

求派$200起機

10.5S已死

主第三 中！

7777

咁貪心

銀河撚完人未

俾個4.5平水黎買下

入球3.5s 點部署

信者得永生
3:2波強

定啦屌

3-1

上次中派$200

上盤手足全面進場！

3:1

3-1 goalll

邊有咁多大呀 一定no goal 了

3-1輕鬆到

咁快

31

銀河再撚

系

輸錢睇你食屎都開心

ebra勁到

我彪破燈

廢老!!!!!!!!!!

CLS快到

有冇人覺得半主比人撚到仆街

我愛銀河

入多粒啦屌你

主讓平半簡直派錢

邊有咁多4.5大呀 On9
一定無波入了

13屙定先啦

伊巴

主勝最多人物

我dllm上半場唔見咁撚勁

一買4.5s就goal

大岩剛

角大已針 領先兩粒實唔刷啦

記得捐星火， 有手足要幫就幫

真係救全隊

廢老主場勁到

即場3.15主w gel

5.5s!?

角細頂住

我未

冇啦 3:1完 4.5s gel埋佢

有冇話幾時出第三季

撚死2.5

客刷

屌 書包加大岩

係咪收4000

美職彪

喂頭先邊個on9話3.5細 gel定先

12點先做

ebar ng要帶帽了

On9又撚半場2.5b

呢度興反手

大岩蛇

唉 半大2.5好慘 撚9我

即場角細入球細？

有13.5s以上咪買

屌
又玩尻2.5大

閪甲彪

羊到風流工

同8狗同路終於中

我囉

大岩蛇想吞雞精定麥精

大波大角 正氣到

銀河收錢

提早完場ok?

唔係有兩注飛咩

屌 一樣

La 3:1 7c

有無live?

大岩san係咪要表演幫手足口爆

洛杉矶银河 -VS- 堪萨斯城体育会
小
5.75[3-1]@0.935
喂..頂撚住啦屌

Same

巴大準備好未

半場2.5b呀你老母

半大高賠呀

中風啦屌

伊巴發火 ng gogogo

4.5都未驚 你驚乜

自己wor

針左咁撚多場終於俾我中啦多謝你伊巴BB

eba帽未

咩意思 即係完場未。

全POST一齊嗌 美職彪

ccccc

讓人果隊落後緊真係咪撚買..
次撚次456
我醒啊 佢贏緊我先買

5.5s

屌你老母係要撚鳩半場2.5大

即係類似var?

角球唔上唔落

實做比ebar帶帽

邊有咁多反CUP呀 4.5大呀

一定係no goal 啦

廢佬彪CARRY

33我即刻食肯得基

慘
但都幫你叫埋4.5b

@雲9 法比個艾米好似唔錯

5 2主其他

小6頂住

角大molamola

都話2:1先

ebra呢下型到

冇咩波

咁早3:1好撚危

咩水我見到有但冇買

刷角啦柒頭

0.6照殺

有咩慘得過一買角大就領先兩球

jc又開亞冠11.5 12.5

有無邊個傻仔跟左大岩蛇

要大過個頭先叫有波?

你囉

大岩蛇琴日白帽口爆左邊位手足

係囉屌 都係你最識波

6.5大就冇咩可能架喇

球探咪撚再響

4.5大 都唔撚得啦

識唔識賭波啊

快撚啲刷c

屌佢呢隻一睇就知夾同個慧子一撚樣

小試10.5
11.5

b？s？

雲巴 派未

唔買細

半6全7

我真係差d就跳落去架喇

比人走左數 以後唔會信派錢了

大岩蛇肯刷C 首名入球其實中
Fg, ng 幾準

3.5s針
no goal針

10.5s 12.5b寧願佢快d刷爆

屌你快撚啲刷啦碌柒銀行

邊個走你數

5.5s買唔買得過

美職寧願買角大都唔追細

10.5會唔會太高水

一定係no goal 啦
咁多大波比你贏

慧子走左了 要懷念

贏撚硬 All-in 都得啦
邊有咁多大波

角呢屌你老母

屌又要去馬會入錢

銀河開到我表演吞精都得 大字

5.5s100%

成日封角
又無角

幾日前啦 連登名冇留意好似cdrom黎
tg名叫咩Lokhin

Jump

乜撚事，食角？

美國人乜都鍾意大
屋要大
條女個蘿要大、波要大
男人肌肉要大，覺得John cena咁好撚型

角球、入球，要大定細？
自己諗啦

肯刷c連續3球6碼唔入

銀河一領先就唔刷

11.5大跳左先。

銀河後防好危

8準備夾中

8c

等9.5c

可小注冇7頭

但邊個係anna 搵唔撚到

想小注客5

一齊

架妹個間

12.5算啦，肯刷c落後緊實刷，銀行後防又碌撚

咪刷

彪gel到落腳指尾搞到我想買客5th goal

sick d yeah

未有角已經封 好鬼

客反cup落飛？

10大一買就有角
嬲
11照追

銀河快入

37d 夾到呢

準備連角

3：3一世球迷

客反cup夠膽死落飛

5:00打後個4場美假全半大全大全主

諗太多

買波衫

要左少少客5屌波

12.5s等收 冰角

靜啦屌…

咪燈

4:1

挪超角大

4:1 gellll

似客5

4:1 13食得屎

多倫多輸半個盤

不了

41

太易賭

頭1xmins係咪有人gel細波

La 4:1

我13少要找數了

屌咩伊布 俾啲面人啦屌

係 我黎

反手gel黎

水泥gel 主w 2.06倍

銀河水泥 gel

咁樣邊有角

Goalllllllllll!!!!!!!!!!

4.5B

正手 飛都貼埋

冰角冰入球

入完未，俾c啦屌你老母

銀河勁撚到

5.5s針

屌係咁針 睇黎要allin角細

仆街銀河 半場2.5撚鳩我。 好嬲

真飛黎

5.5細jump得

爽

角球點買 好想大注追返一皮

我先正手

輸死了

5.5s針 點頂到完場

屌 好灰

屌你右上

阿甲D後衛都無咁撚懶
得隻閘同一隻中堅去守3個
另外個兩個仲係到慢跑望...

30?

角呢喂你老母

爆鳩硬

左上

簡單道理
開到咪正手
開對家咪反手囉

講真 跟大岩蛇不如跟大佬彪

屌 上面重有金額既

飛都貼埋啊ching

依家幾角

屌 買細次撚次去到中位數
個心就拿住拿住 好撚辛苦

今日重心 肯薩斯第6球

真好

大戶
我買開10$

派我免你食屎啦 快

30蚊 唔係錢呀

屌 客隊真係垃圾黎

屌你老母俾c呀冚家產

冰c 冰c

半6 全8

快買 75分入

屌你老母刷啦臭狗

可摸耳帽再入

$30唔係錢啊？

$20都可以贏得300萬美金啦…

刷c

乖啦 返去個清爐慢慢出啦

-4c 針得

係矮姐

一齊頂 都3:1都唔知仲入黎做嘜

快連c

小6頂撚住

你算啦好嗎？

無錢了 唔幫大家燈了 88

有無人All in 細角

咁你唔好遮右面扮大戶呀麻

頂住啦屌 真係有心臟病架我

咪臭係 散下步咪算

屌驚閪咩 最撚多咪輸

下次靜靜地輸錢

唉 算 有9.5就allin

廢老帶帽

美職好似幾大波都唔會開到其他波膽

same

推撚閪户口果啲出去了
輸埋又要搵阿欣

正手 唔信大岩蛇咁撚柒輸4：1完

比多3粒角黎啦

得個封字完全無角

la咪攻啦

唔俾人買角細

屌你老母,依場食左幾多角

.

Me

一定得

me 10.5 s

LM

幫你買左10蚊主Ng

點知佢真係柒

銀河開到7球派100

No la diu...

5:1

51

5-1

屌51

主其他ready

51...屌

goalllllllllllll

針5.5s

逼害角大 cls

......

都話

5.5s都輸

銀河派錢日

派我好過啦

第7球買咩

算啦你都係
人少少

一買即輸，兩球都係客ng

屌你老母買細一爆真係舒服晒...

角細黨gellll

no goal了

炸未

出黎幫我口爆未

傻西

真係舒服到

走啦 lan返個垃圾清爐出水啦

respect

齊羊

半場開波都想追主ng，miss咗唔敢追，連入4球主

爽呢

手足搶口

7球please

6-1

9.5 s

銀河輸得多 今次主場仲唔入佢678

61

6:1

屌未買得切

屌買唔切

主其他4.7倍 易到

想G有無巴打會買左肯刷C盤

on9假波

Diu

La 6:1

肯刷c都有娘親

有身分證都有波入

半格細波都無埋

哇

痴線波，點解我唔敢追主ng

大撚把

仲有冇？

仲有波入

角細 入球細 揀左入球 爆到仆街

做咩鳩

肯刷c個龍死撚左？

4:1個陣主其他仲有4.7倍

Real goal?

肯刷c真係賤種隊黎

好撚慘呀

角細gel得

7球 7倍

下半場個龍收左工

就黎入球多過c

客8th

係

屌你老味 人地都有老母架

角大慘死

Yes抽得

唔刷角 屌

JKK 派得

屌咩 all in咗落2,3,4球 第4球未派買唔切

屌你老母大岩剛

很薩斯有冇咁廢

大家好

銀河點輸 水泥gel都得

馬會驚到封盤？

cup到主其他 但無角cls

屌你老母封到清明呀笨

6.5大都開到

3660po 本來中哂抽2 而家中1抽1
最近先入連登波版 希望以後中多的
請留TG

1

On9波 好注小注

tg

明日大嶼 銀河8

開埋角大啦屌

咪刷啦屌

終於追返 銀河我愛你

9999

伊巴未戴帽
可以再追

正氣大波日

999

10.5細穩撚到 都唔知有咩好驚

Cls... 5k買7球

連C牙

邊個

銀河主場信得過

-2c幫幫手

100萬師兄派未

手心巴我叫最耐都唔派我

客8未

大埋角ok?

有無面子球

主ng

兩邊入多粒呀喂

好彩淨係要左半客0
痴撚線公司

我覺得有
不過小注開心下算 尾場

第一球咪係囉

買細真係on9

好撚彩轟咗落主其他屌你老母

差2角 快手

人地都有老母生 比粒面子波人啦好嗎

10c!!!!

10

on9又爆角

9c完場 10 1 500

俾多3c你老母肯刷c

買唔到大波 買冇入球了

BOOM

10了

面子球 面子角

唔駛俾面快678佢

開始刷

派#998

刷完入球就刷C 劇本到

998

1角咪揸流灘

肯刷c唔刷角就俾人炒十粒啦柒頭

咩事

貼唔出張圖 點解

客快入

La 10c

7-1

71

咪刷啦

7:1